[2020 Hall of Fame class] NBA 2019-2020 休賽討論區 (3)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

屌原來我自己中咗1001都唔知 自一打

Kobe

人都無 以為入錯

冇波睇又冇罵戰 鬼有人咩

你想要伸手黨都冇呀呢家

trade rumour都唔會有
真正休賽 靜到仆街

悶撚到，死支那

發覺龍王打波真係幾好睇
要屈就做三弟真係陰公

生早咗

好撚悶

KG定AD

高層傾向取消賽季

快艇第一冠咁就無左 慘

Source ?

今年鹿羸面大啲定係猢/艇？
如果取消賽季 鹿都一樣幾心淡下

等到有主場再打

Stephen Curry is my favourite NBA player. Do you enjoy indoor or outdoor pursuits more? I think you have lots of opportunities for leisure pursuits. Why don't you join the army and serve a three-month tour of duty somewhere outside Hong Kong? Perhaps two tours of duty; one in Japan, the other Malaysia. My friend Peter has just completed a six-month tour in South Korea. Dr. Chan I'd touring nationwide. After that, he'll make a two-week tour of Malaysia. Do you wanna attend his talk next Tuesday which will be his third leg of his nationwide tour? Joey is on tour in Asia. She'll be performing next week in Singapore on the fifth leg of her Asia tour. I'm thinking of joining the gym. The staff will take me on a guided tour of the facilities there. Would you like to join too? I wanna go on a walking tour or a cycling tour of Tokyo. We could have a tour guide take us on a tour of the museums and other tourist spots there. We could go on a sightseeing tour of the nearby cities like Osaka as well. Do you know how many impressions of the bible new testament there are? Yesterday, Stephen asked me "I feel like going to get ice cream -want to come?" I said in the affirmative. What perfume are you wearing? Do you spray yourself with perfume every morning? Some people prefer to put a few drops of perfume on their skin whereas others prefer to dab some perfume on their clothes. I used to live in Tokyo.i still remember my maid taking me to trick or treat as s kid bit after we moved to where I now live, we disnt go trick or treating anymore as it isn't popular in here. In years past, only the aristocrats were entitled to learn to play the piano and the violin. Unlike the past, pianists amd violinists are thick on the ground today. Stephen's wife is a very kind and thoughtful woman. Good women like her are thin on the ground. I remember she had lots of calluses on her hands amd feet. She should buy a scrub and exfoliate her hands and feet so that she can completely get rid of the calluses. Alternatively, she could go to a nail salon and remove the calluses. How do you usually prepare vegetables? I usually plug the drain (the plughole) in the kitchen sink and fill it with water. Then soak the veggies for fifteen minutes. Rinse them with water afterwards. If you want to cook with green peppers, you can leave diced green peppers to soak overnight or soak them in red wine for ten minutes. If you accidentally spill red wine on your shirt, you can usually soak out the red wine stain by leaving it in water. Stephen's brother said he was worried about getting bad grades in his exams. I told him that he's such a diligent student that I doubt it'll matter in the grand scheme of things. He asked if I could teach him a magic trick. I said "What's it worth?" If you want to empty the trash on your computer, right-click the trash in the bottom right hand corner of the screen and empty it. If you wanna check out the properties of your computer, click the apple icon in the top left hand corner of the screen. If you can't swim, you're in good company. Tom failed the driving test on the first try too so yourevin good company. How do you spike hair in the front? For me, I usually tell my hairdresser to shave my hair at the sides and gel it on top. At home, I use clay and move my fingers towards the back of my hair while setting them erect at the same time. As I do so, I clench my fingers around my hair for the hair to settle while I lift my strands up. Lastly, I use a spray to hold it up afterwards. Imagine if you will, living on mars. Consider if you will, the benefits of terraforming mars. Stephen's brother has geography exams next month at university. I told him to arrange mock exams or ask the exam board to arrange for him to take the mocks. Or arrange with his classmates to take the mocks for next week.

鹿同上年一樣
個種勁比唔到信心人覺得佢贏到東決

西岸就點都睇好艇多過猢
上年西岸勁旅再加雙星
贏面點都高過硬砌出黎既猢

等到有主場女人都退休

curry sucks.
stfu

2018 redraft
Doncic
Trae
SGA
DA
MPJ/Sexton?
okogie
miles bridges

過兩年應該會排返mpj上第3

DA > SGA

thx
不過我覺得SGA進步太多
計upside係DA, 但佢真係唔aggressive

過兩年背傷復發

近代球星有冇邊個係高中勁到入nba都keep住勁
除左沾狗

kemba walker

sor高中
咁其實amare, dwight都係, 直入nba
仲有Josh Smith...??

LBJ計咁MELO都應該計

吓咁又唔係
lebron高中直入nba
melo打咗一年大學喎

高中勁到入nba都keep住勁 wor ?
計直入定點?

NBA D STAR 反而個個都高中勁

相反有無D STAR 高中唔勁

計直入好啲
咁計Jayson Tatum都好勁

所以好似個個高中都好撚勁爆撚哂數據

講邊個高中廢開心啲

感覺D白人打高中應該會廢d

check check Hayward 得18分場

nash條廢物

his senior season, Nash averaged 21.3 points, 11.2 assists, and 9.1 rebounds per game

唔係wor都幾勁

sor印象流
stockton都好似勁

高中都唔過廿分又打到NBA應該好少

siakam?

原來八村係3星recruit 佢入到nba 都幾勁

pg13同lillard都係3星recruit變到superstar 都幾痴線

curry高中排第263 3星recruit最後兩個mvp加3冠

all time top5黎講
最無懸念係SG定PF？

Arturas Karnisovas, Nuggets GM, has been given permission to interview for the Bulls head of basketball operations position. Karnisovas is considered to be their leading candidate now, per Yahoo Sports.

教練

PF:
Duncan
Malone
KG
Dirk
Sir Charles

SG:
MJ
Kobe
West
Wade
Iverson/drexler/harden

Harden，drexler，AI有得爭

我估佢講MJ 同TD

如果td計C，kg會唔會有top 5

sor睇錯

TD計唔計，KG都必然係top 5

反而係all time top 5除左MJ第一外，其他有爭議d，特別LBJ第二個人認為吹大左

諗緊cwebb

C-Webb 冇可能

無vc咁撚大膽

Josh Smith都無

Dirk > KG

Harden帶隊入一次final就坐穩第五

on9
TD一定要高過James啦
完全睇唔明James排第二有咩理由

過隔離台兜左個圈 睇完sigma班打手好唏噓
當個社會充斥住咁多呢d人
香港收皮都係抵撚死

KG>Dirk

認同magic同jabbar 都會高過LBJ

magic kam td應該要一檔

各位置最佳
5個位得C係要爭
PG: magic
SG: MJ
SF: LBJ
PF: ducan
C: ?

點睇2020 draft
勇士會pick 邊個

Shaq is the only answer

個人偏好技術加心態都好既player，所以我list係
PG magic
SG MJ
SF Larry Bird
PF TD
C Jabbar

波都未抽點估

靜英英

靜雞雞

Chicago Bulls have officially hired Denver GM Arturas Karnisovas to replace John Paxson as the VP of Basketball Operations

It's finally happening. After suffering as Bulls fans for nearly 2 decades with the GarPax virus plaguing this franchise, this pandemic is coming to an end.

有無 無冠軍ALL TIME BEST 排名

steve blake
ai
charles
malone
ewing

Malone
AI
Nash
Barkley
Stockton
Ewing

中鋒可以揀張伯倫同奧尼爾嗎

睇怕都係勇架啦

銀仔好偏心架

登子改變左籃球壇既走步三分波

好難比

一個全能一個有射術

一線鷹王根本唔會介意

佢1係籃壇活佛

打小前鋒架佢

小時了了大未必佳

最慘係教練用錯方法 好1似帝皇咁

玩死好1多球員

Kevin Garnett dismisses talk of Wolves retiring his number, says he 'won't forgive' team owner
Apr 8, 2020

Kevin Garnett was recently selected for enshrinement into the Basketball Hall of Fame, but he is "not entertaining" the idea of the Minnesota Timberwolves retiring his No. 21, saying he still hasn't forgiven team owner Glen Taylor after an acrimonious split in 2016.

"Glen knows where I'm at. I'm not entertaining it. First of all, it's not genuine. Two, he's getting pressure from a lot of fans and, I guess, the community there," Garnett told The Athletic. "Glen and I had an understanding before [former team president] Flip [Saunders] died, and when Flip died, that understanding went with Flip.

"For that, I won't forgive Glen. I won't forgive him for that. I thought he was a straight-up person, straight-up businessman, and when Flip died, everything went with him."

Saunders brought Garnett back to Minnesota in a trade in 2015, and the two talked about KG eventually becoming a minority owner.

Kevin Garnett spent 14 of his 21 NBA seasons in Minnesota. He averaged 17.8 points, 10.0 rebounds and 3.7 assists in his career. AP Photo/Charles Krupa
Then Saunders suddenly died of lymphoma, and the Wolves were forced to move on with new leadership. Garnett told The Associated Press in 2017 that he believes promises were broken. He retired in September 2016 after a tense buyout negotiation with Taylor.

"My years in Minnesota and in that community, I cherish," Garnett told The Athletic. "At this point, I don't want any dealings with Glen Taylor or Taylor Corp. or anything that has to do with him. I love my Timberwolves, I'll always love my guys, I'll always love the people who f--- with me there. I'll always have a special place for the city of Minneapolis and the state of Minnesota in my heart.

"But I don't do business with snakes. I don't do business with snake motherf---ers. I try not to do business with openly snakes or people who are snake-like."

Garnett was among nine selected for the Hall of Fame on Saturday. He spent 14 of his 21 NBA seasons in Minnesota, including the first 12. He averaged 17.8 points, 10.0 rebounds and 3.7 assists per game with the Timberwolves, Boston Celtics and Brooklyn Nets.

The Associated Press contributed to this report.

小城市，冰天雪地，仆街班主，連個為左隊波仆心仆命徙左幾多年沖冠機會既史上最大功臣都咁玩鳩，個時仲要比人罰5年無pick
呢隊鳩波仲有邊個想去
攬住城城過世算啦

但講真KG整體黎講應該強d
dirk攞到分但防守mama
同埋個代未打小球 鬥射3分 得分能力高都無依家呢代咁大優勢

dirk勝在有三分
但要有人配合先拉到空間比佢射
無既話就得返一招金雞可以用

kg中距以內都可以用單打解決
快攻又打到
防守唔洗講

整體能力上係kg贏
但dirk開創左stretch4呢樣野
又單核champ
又一隊到尾

dirk如果打木狼都一定champ唔到

利申:兩個都撐

呢樣真
所以其實都難比
格硬要比嘅咪 1 FMVP > 0 FMVP 但08年實際上比KG都得

講能力就kg
講射波就司機

得分可能快攻可以打低位就kg

KG應該係而家小球風暴下嘅「終極green」

認真green有邊瓣有得同kg比，夾硬講咪叫有三分球風同kg完全完全唔同，even防守都唔係同一個level

夾硬講埋咪弧頂分波

如果打小球 kg都一定掂

KG 1 DPOY + 9 all defense
KG 係正宗政守全能（top 20 nba all time scoring)，可以支撐一個球隊既攻防系統，攻防都可以有可觀產出
KG係差係clutch time可以carry既進攻能力
而呢個能力係dirk既強項，加上Dallas 整體比Timberwolves 好（由管理到教練），其實07年Dirk MVP比黑8個時差不多變地底泥，之後2011係完美redemption
2個都係top tier PF,個人認為作為一個player,KG稍勝，作為一個finisher, Dirk稍勝

見識少

cls，對kg咁大方都要比人屌，臨尾返嚟養老都俾高啲人工佢等佢過高比，kg係到個陣差唔多年年交稅連po都無得打，後生俾貴約佢，想衝冠又送埋去塞。
最無資格鬧個腦細咪係kg囉

年年同堆廢人一隊
有無邊年比過好隊友kg
04卡素sprewell之外

佢個陣收緊幾錢人工

超級巨星有邊個唔係頂薪

最後個季
當時班後生個個新季約
大把cap space

你知道佢當年份約係搞到幾大單野架可

佢咁多年既表現完全more than justified 佢份糧下話

啱
咁talyor都俾左份大肥約喇喎
你生涯人工曾經第一架喇喎
唔對得住你有突

高啤同米嘈決裂?

人哋俾唔通唔簽？
當年Juwan Howard都有過億offer, KG個時潛力無限，又入all star, 點解唔negotiate 份約去呢個價？咁glen Taylor 又ok,係市場買賣，KG對得佢住，佢係份約上亦都對得住KG

個問題應該係Saunders 過身後對Timberwolves 球隊同Sam Mitchell 既問題上佢哋有分歧，KG覺得有d做法俾Glen Taylor fake左，KG可能想原本可能同Saunders 入股Timberwolves

其實你睇t-wolves 之後既表現就知道，沒KG根本唔入流成隊波

向來很喜歡唱歌，而且唱得很不錯的Pacers球星Victor Oladipo，他即將在Instagram上，每星期直播他舉辦的演唱會。屆時除了他會高歌一曲之外，還會邀請頂級歌手一起表演。

#被籃球耽誤的歌手

其實感覺麻麻

雖然Mitchell口頭上說氣消，不過《The Athletic》網站記者與Tony Jones的報導指出，熟悉內情的消息來源人士表示2人之間關係已經破裂，「似乎已無法挽救」，儘管爵士球團努力嘗試，不過據傳Mitchell「無意修補已經破裂的關係。」

《ESPN》周五報道，由於武漢肺炎全球大流行期間收集有資格選秀球員資格有限制，不少NBA球隊已團結起來，希望聯盟將原定今年6月25日舉行的選秀會推遲至不早於8月1日。

相關新聞：【武漢肺炎】最早確診武肺爵士雙星 高拔米曹好返但關係破裂
報道指，多名球隊管理層向〈ESPN〉表示，相信推遲選秀有助於球隊獲得更多時間去挽回選秀前的一系列必要元素，包括在目前要保持社交距離及居家避疫
規定下不可能進行的面對面試、面試和體測等。

NBA總裁阿當施華（Adam Silver）最近表示，最快要到5月1日才能就餘下球季的安排作決定，而不論聯盟是否恢復比賽及在整個夏天進行重開的常規賽和季後賽，8月1日都是個彈性的日子，而在該情況下，大部份球隊高層都會預計，選秀和自由球員市場在9月美國勞動節周末前後完成。

據報道，聯盟禁止球隊進行面對面的試訓和面試直到另行通知，球隊目前只准對每名新秀進行不多於四小時的遙距面試，亦禁止向球員索取可能在球隊環境以外進行的近期訓練片段，只能研究新秀在大學賽及NBA停擺前訓練的片段。

雀無左高啤連playoff都唔會入到

而家佢兩個係咪無得返轉頭

2個走一個,一定係高啤走

兩個都見頂 係咪嘈叫做後生d

高拔仲有無球員like 佢
雖然所謂第一人中招但實在衰on9

在比華利對陣艾頓的準決賽第二場中，艾頓大比分取勝。比賽結束後，比華利直接甩手離開了打遊戲的房間，沒有理會還在跟他說話的艾頓。
隨後的賽後訪談中，鏡頭切到比華利，只剩一個空蕩蕩的房間……

咪嘈做單核仲衰過hayward

爵隊醫上晝教完要aware
你下晝就摸咪
點唔嬲

咁都mama

鬼叫腸贏過艇

nba球員黎講咪勁
但以歌手黎講 一般

籃球員唱功有出道級數想點

其實算幾好聽

咁咪每年asg出黎表演下
真係出道做歌手既話就算啦

professional 級啦

一定勁過rapper既rap級數

兩個都唔識欣賞

係咪有HORSE睇

如果最終今年真係取消playoff同無champ 大家覺得跟返現時排名去抽draft lottery公唔公平？

冇可能係咁啦下話
班強隊爭到隻狗咁，結果淨係reward班弱隊
我諗最好都係睇下可唔可以順延賽季，然後下季縮短常規賽賽程囉，不過呢家仍然好多變數

如果取消賽季既話
最公平係全部隊同一機率咁去抽波

我就係都覺得唔公平先咁問 不過要順延賽季都有難度 除非7月疫情有好轉

咁咪比機會牙銀造馬造個狀元簽比死猢狗永續皇朝

今日唔知聽日事啦，講真呢家佢地都完全冇辦法計劃來緊兩三個月既安排，佢地都只可以等
之前有人提議直接用NCAA季後賽既模式完成賽季，我覺得咁樣雖然樣衰但係算係無辦法之中既辦法

我唔介意比個狀元佢地二輪遊
然後比沾狗拎去換playmaker

勇迷表示

【資深NBA攝影記者Anthony Causi因武漢肺炎辭世】

美國日報The New York Post 的資深體育攝影師Anthony Causi 因爲武漢肺炎而辭世，終年48歲。

他爲日報追訪New York 的NBA 球隊 (Knicks 及後期的Nets) 長達25年。Causi 遺下妻子和兩名孩子。

---
來源：acausi / instagram

唔知 #NBATogetherLive 聽朝會唔會播kobe 60呢

lavine求婚成功
congratz

KAT阿媽死於武肺

唔知佢係左膠定勇武呢

之前Kyle Guy 的阿婆都因肺炎死咗

但希望呢啲事唔太影響復賽

現年32歲的布克（Trevor Booker）今日透過社群媒體宣佈，將正式退役。

0.1 sec shot

希望佢下季打好D試吓沖MVP

見到條垃圾廢老就扯火
勇狗出黎無個好人

一定跟返依家排名啦
參考94年MLB

以前就猛
而家好似啲的士佬俾油咁滴下滴下
仲要喺度詐型扮大牌

又呃左張大約

勇2士想調低個簽去簽其3人

唔要中鋒狀元

慘呀呢啲病真1係累死人

體壇停哂奧運都要推遲一年

仲1好1後生咋喎仲可以打多二三年

搵夠錢收手陪屋企人

定搵到自己興趣

今年都係多災多難架啦

油3馬歌王係3都唔識

今1年都1未必再有1得交手架啦

忍下啦

去勇1士？

咁球員想搵錢同贏波

球會想賺錢要贏波吸觀眾

簽唔簽到好球員同招星

好多學問

仲1要講天時地利人和

原來勇士當年諗住用curry+klay換cp3

其實當年留 curry 唔要 Monte Ellis 都幾大膽，結果玻璃腳又真係少傷左又勁左

做咩Facebook咁多po講返Nicola Pekovic

又有七個球員中左
我估有大粒野 所以先全部唔開名

吊個HORSE 垃圾到 邊個抽先手就贏..

其實係咪去到NBA水平玩HORSE就會變成咁
啲射波練過太多次，冇人guard住已經好難miss

個個 curry range都唔識炒同埋會唔會同球場有關係 贏CP3條女個場勁細.. 佢所謂3分線等於人地罰球線

如果決賽係lavine先手 整D咩 360 windmill
conley應該一定輸 贏輸全靠flip coin 我覺得一人帶一球 會刺激好多

鋤樽都好睇啲，又好似kd個年咁就悶到仆街

Rondo

難得可以睇rondo long3 都悶咩？

屌幾時開波呀你老母

湖人game 2 咁都輸

星宮一花好冇FEEL

對屌閪腳真係頂唔順

有冇巴打睇緊the last dance?

netflix 無既

香港好似得體通天下有 所以我睇下遲d有冇bt

爵士世界第一🎷

VPN

體通天下係咪又係中資野?
係就算鳩數了

係

大飛比nop 黑7

美國佛羅里達州一間律師行代表來自逾40國的數千人，上月中對中國政府提出集體訴訟，指控後者浪費時間隱瞞武漢肺炎疫情，沒有對全球作出預警，為人命和經濟損失提出索償，涉款數萬億美元

KAT加入啦屌

廢鳩柒夠未
佢班仆街隊友教練又唔阻止佢

狂賀！啞狗logo案敗訴

尼納特狀告前東家卻被反殺！快艇老闆救不了他

突然到來的一段漫長的休賽期，球員們因疫情紛紛隔離在家，和球迷之間的聯繫只能靠網絡維持。這讓一些本就在社媒上低調的球員幾乎消失，尼納特就是其中之一，最近終於在網上出現了他的身影，沒想到這卻是一個壞消息。

香港時間4月23日，據美媒TMZ報導，尼納特在與NIKE的官司中敗訴，法官已經駁回了他對於NIKE侵權的起訴。這起圍繞尼納特個人logo的官司曆時將近10個月，雙方在此期間進行了激烈的“搏鬥”。

尼納特和NIKE的恩怨說來話長，尼納特在2011-2018年期間，一直在NIKE旗下效力。2018年尼納特的代言合同到期，他拒絕了Jordan Brand4年2200萬美元的續約合同，轉投New Balance，併成為了品牌在籃球領域的頭號巨星。

但礙於和NIKE的合同，尼納特不能授權第三方使用代表自己的“Klaw”logo。就算NB已經為尼納特推出了個人簽名鞋，也只能使用新設計的logo。對此尼納特非常的不滿。

2019年6月，尼納特一紙訴狀將NIKE告上法庭，想要奪回“Klaw”。訴訟書上寫道，這個logo是尼納特在2011年親手畫出的，靈感來自他的一雙大手，個人名字的縮寫“KL”和球衣號碼“2”也隱藏其中。

尼納特之所以要起訴NIKE，是因為雙方簽約後，NIKE在沒經過尼納特同意的情況下，申請了該logo的版權。尼納特在起訴書中特意強調，NIKE應無權使用“Klaw”logo。

針對尼納特的起訴，NIKE方面也迅速做出了回應。2019年7月，NIKE發起了對尼納特的反訴。稱其侵犯了自己的商標權，違反合同守則以及在此前的商標權訴訟案中造假。

NIKE表示，他們在2014年曾與尼納特合作設計logo，並給尼納特提供了多種設計概念和提案。在這個過程中，尼納特也提供過自己的手繪版本，但這和後來在商品上使用的最終版本差別很大。

同時NIKE還說明了，在2014年雙方確認最終方案後，他們便註冊了商標並獲得了有效的使用權。而上次起訴訟中，尼納特承認曾在非NIKE產品中使用過“Klaw”標誌，NIKE認為此舉違反了之前的合同。

雙方的糾葛本應早早結束，但受疫情影響，NIKE關閉了園區，並以此為由拒絕了文件共享，這才讓官司拖到了現在。最終法官認定，NIKE的設計具有獨立的知識產權，給這段糾紛蓋棺定論。

得知敗訴結果後，尼納特的律師表示，尼納特為這個設計付出了很多心血，尼納特方面對這樣的判決感到非常失望。而且尼納特還沒有放棄，目前依舊在考慮用其他的方法，奪回自己的權益。

其實在尼納特加盟快艇後，球隊一直想幫他解決這個問題，目前也正考慮從NIKE手中買下這一標誌的版權。不過NIKE一位高管表示，公司會拒絕所有購買手段，儘可能長久地擁有這個標誌的版權，以確保它不會出現在競品上。

不得不說，薑還是老的辣。就算尼納特再厲害，還是鬥不過NIKE這麼一個經驗豐富的龐然大物。不過新東家對他也非常重視，相信全新的logo不久後也會問世。

啞子吃黃蓮

刷存在感

無波打悶得濟

血債血償

去大陸打cba吸哂佢啲血

非法下載都好過幫襯支那

今年睇返

做交易球隊都好蝕

如湖人 火箭

大飛簽雙子無張來但今季未必有季後賽

如果以唔續約就仆了

湖人一字微本來可以夏天簽

而家無哂年青人慘呀

火箭簽阿龜賣保羅但年餅王卡比拿都唔要太博

一線大前鋒為冠屈就打小球中鋒做炮台

如果佢主導打內線夠快又射得好岩呢個世代

講返單近野先

爵士雙星米糟唔妥高拔

一山不能藏二虎下

你會送邊個走

嘈仔定犯眾憎

我就會換走嘈仔

而家大把人識攻

但守波好球員就難搵

但呢個世代就崇尚進攻喎

點算呢

迪安東尼打開七個人

打到斷氣都喎換

真係要簽返個鐵人來頂住

保羅去雷霆教下新仔承先啓後吧

阿歷山大呢個後生仔好有潛質教好佢重建啦

我想雷賣走水行俠同意粉架本來

如果之前成事而家一定暗住個咀笑。等抽波

馬刺迪羅遜由多倫多來到好似唔多岩打

交易佢會唔會好啲？

熱火想衝冠打東岸

不如答埋艾德列治去

一次過大破大立好過啦

講開重建小牛算成功啦

用吹羊換當值

二個都好球員 但當值岩小牛

且又簽獨角獸返去做中鋒司機二世有二個

雙星運行又後生

尋晚kelly?

金塊差個搖擺人小前鋒

簽個三d球員就完美了

等買斷執平野

鬧得我好岩

打雙子

有幾隊波都幾似

西波巫 有撞牆同Beal

波特蘭有里拿time 同車手麥高倫

騎士有性頓同加蘭治

爵士就干尼米糟

帝皇狐狸仔同tvbuddy

都係combo guard

一嘢跳咗十幾個冧巴

tvbuddy

一日留gobert 都只能兩輪遊

乾利都叫雙子?分分鐘只係爵第4 5人

留咪嘈連playoff都無得打
拎咪嘈換個勁控同可靠wing返黎咪幾好

我練下打字啫

悶悶地原來電過4有速成架

佢去左猶他呀

灰熊主人翁

好在佢走左而家灰熊件新仔莫蘭特幾好

可以重建

有咩人選

太陽書人 定帝皇buddy都唔想留隊想換下環境

爵士就干尼米糟

爵士好明顯係告啤咪嘈

留咪嘈 換走告啤 告啤d人工咪換到個球星番黎 點會無po

換到邊個球星？

Griffin

活塞無左杜門都重建啦

芬妹都係時候再出發了

去火箭會傷

屌你本XXL 300期香港重未有得買

告啤頂盡換到餅皇呢d level
咪嘈+餅皇應該仲廢過今年大腸

其實咪嘈唔係想像中咁勁

告啤份人工就大球星 如果比supermax佢食得屎
年年一輪

咪嘈一出道已經係NbA ready
但呢幾年無乜進步
個stat都係因為多開火權先擦到出黎

gobert都無人講到咁廢
雖然都去唔到現役C第一流水平

係 佢最多係all Star 未見到有superstar level 咁

防守勁 進攻就....

值60m一年?

呢兩件溢就溢硬嫁喇
不過講緊猶他喎，有幾多畀佢揀

咪嘈比170m/5都算
240/4定300/5真係好撚癲

講真呢家Gobert仲可以換到啲咩
份約又貴又就快完，又唔知肺炎有冇影響佢打波（畢竟佢曾經有病徵），更衣室個chemistry又差，就算Jazz終於肯換走佢，其他隊都係放舊屎上檯

換cap space

btw佢本身都唔駛跳
跳得1cm都無所謂

講緊告啤牙
60m x 4定5

六千萬 一年定六千萬四年呀

但係換防要跑

肺花左會無氣架

現今籃壇無速度都幾大鑊

守唔住即刻咳落對手塊面到

96台播nba

播舊nba

仲要係經典比賽

今晚96 係邊隊？

叫nba經典回歸會唔會公牛對爵士98

The last shoot

幾點

2100

我見佢trailer有kobe 81分

supermax唔係60m per year?

Viu?

viu6

viutv 6 係咪冇得網上live?

冇，上次想睇Kobe last game先知係冇

15 16 勇箭

可以skip

睇吓鷹王

屌你老母，揀場好啲嚟播啦，播依場把撚咩

仲要無中文

唔明呢場有咩經典

播Carter最後一場都經典過依場

哈登冇波掂

唯一亮點係咪前鷹王

仲有登子買飯

以為會播下決賽

要播火箭 播鷹王反級快艇唔好

想係電視睇返塞軍三巨時期嘅黃綠總決賽

有冇人可以話我知呢場有幾經典

睇黎係經典主場雞

高啤鳩在好用但無交易價值

播咖喱打雷霆 第12球三分絕殺好過啦

雖然睇到識背

原來14 15

佛光普照

呢場有幾經典
登登而家閒閒地都攻四五十分

Curry! Way downtown!
BANGGGGG

手感仔好後生

2010 game 7 又係每隔一排就返丁一次

經典在於curry呢下坐飛機？

輸足廿分有咩咁好睇

就無佢攪到nba變射三分比賽

下場幾時

有今生無來世

原來curry 15年mvp個數據
仲廢過連登公認最廢mvp大力螺絲

per36同FG%

球隊戰績 FG% 3pt% FT%
per36既pt reb assist steal
全部都高過rose喎 仲要少啲turnover

無人講？ 今個星期五NBA球員可以訓練喇喎，6月應該可以復賽

得唔得

我已經期待緊佢可以點駁

難d 最多搵同年有冇人數據上好佢好多多到可以over 球隊戰績

90 all-star
洛文活塞後備8+9入選
AC Green 12+9西岸正選

有無人夠老知咩事？

有咩好駁
睇錯年份 柒了

9 out of 10

信心滿滿？Beverley：若單對單，我可以防下任何球員！

快艇後衛Patrick Beverley絕對是現役NBA最出色的防守球員之一，身為後場球員的他，曾多次上演單防對手前鋒的好戲，其中死神Kevin Durant以及Lebron James都曾是受害者。

Beverley也因為他死纏爛打、永不放棄的防守態度而被球迷稱為瘋狗貝，顧名思義就是當他在防守時，甚至比一隻癲狗更瘋狂。

近日，Beverley在Instagram直播就說道，他相信他自己有能力可以在單對單中防下所有NBA球員。

Beverley說道：“如果你將我和聯盟中的任何一位球員放在一個孤島上，沒有擋拆、沒有掩護，什麼都沒有，我一定可以防下他們的。”

咁撚茅 最撚憎

尊重

agger 學埋晒九十年代班老屎忽d閪野
bad boy MJ Pippen Payton 無個好人

依個乜水

守到d球皇一次半次就不停放大吹奏
咁樣幫中鋒 blk 完堆球皇係咪要上神枱

幫過幾隊波做人事管理同幫過Nike做球員發展
人脈多識搞關係世界仔

公道d講
你有無睇波先

Beverley 有鬼可以100% 1on1守到球星級既球員咩
頂多咪一兩個play 捉到佢地失誤
唔講同size個堆喇..
淨係堆all star前鋒認真打佢都守唔到啦

朗素波都撚鳩佢啦

佢今季最叻豬咪打lakers blk到廢老個球lo
可能因為依球開始自信心爆標

阿貿阿壽都撚到廢老啦

咁有心封癈老波

人地好小氣架

搵人買起你都似

呢啲叫尊重

respect

洛文拿到八分咁高太陽由西邊升起

格連因為連續出場多敬業樂業

未必無可能

但是但一個球員中招

工會實嘈爆佢

呢度有幾多人睇開籃球雜誌

我以前有買來儲

結婚生仔後掉哂無儲了

講得出pb頂多守一兩個play
就知係highlights球迷

驚俾你整傷咋，以為防守好勁？

睇籃球雜誌基本上係浪費金錢，講來講去嗰幾句。

唔係架
有d 專欄彩訪幾好睇

佢真係100%守到班真球星就唔會收依個價啦
rockets就唔會唔要佢啦
Beverley 都有人護航

Luka Doncic、Trae Young、Zion Williamson和Ja Morant四選一，你選誰？

ESPN針對20位聯盟中的教練、總管和球探進行意見調查，如果要挑選一位球員作為打造球隊的基石，誰會有最好的未來性？結果Doncic獲得壓倒性的勝利，囊括了17張第一名選票。

一位東區的球探說：「Luka已經有了實際的表現證明自己，他是最令人有把握的選擇。」一位西區的總管則說：「Luka有體型優勢、而且組織和投射能力也都已經有菁英水準，他能夠為贏球帶來貢獻。我不僅相信他的表現可以維持不墜，甚至還可以變得更好。」

pic via Twitter @NBA

你不如講下有邊個球員係有把握100%守到真球星

可能Luka係四個入面team player味最重，所以得教練團歡喜多一啲

球員故事離唔開住嗰區日日槍戰，
日日提心吊膽，
籃球就係佢唯一嘅朋友

一係守得一兩個play
一係100%守到

咁樣唔係叫護航
咁樣係笑鳩你條柒頭皮無撚腦

我可以防下任何球員！
請問依句說話點解??
冇人話佢防守唔得
屌人之前睇下上面篇文講咩先啦
成隻小學雞緊一日到刻淨係識用操口屌尻人

【LaMelo Ball 來季加入NBA】

LaMelo Ball 正式確認參與2020年NBA選秀會。

LaMelo 在澳洲職業籃球聯賽NBL的19-20球季，替球隊Illawarra Hawks 共上陣12場，場均上陣31.2分鐘，得17.0分、7.5籃板、7.0助攻、1.6盜球，命中率37.5%，罰球命中率72.3%。現年18歲的LaMelo 身高6呎7吋 (約203cm)，據說還在長高中。

在ESPN的Top 100 新秀球員清單，LaMelo 被排列在第二位。

小編：Lonzo 曾經說過弟弟LaMelo 比自己有更強的天賦，而Lonzo 在2017年選秀是第二籤，那麼LaMelo 會在首籤被選下嗎？ 👀

-
來源：Shams Charania

【Warriors 曾考慮以Splash Brothers 換Chris Paul】

據報Golden State Warriors 在2011年休季時曾嘗試以Stephen Curry 和Klay Thompson 交易當時在New Orleans Hornets 的Chris Paul。

近日前Warriors GM Larry Riley 在節目上確切否認這事曾經發生。然後Chris Paul 在另一節目上確認這一項交易傳聞，還說類似的交易提議其他球隊也有。

據報當時Paul 向Warriors 表明不會在2011-12球季後重簽Warriors。

小編：CP 和Monta Ellis 會打出什麼效果，實在惹人遐想 🧐

-
來源：Ethan Strauss / The Victory Machine, Larry Riley / 95.7 The Game, Chris Paul / Uninterrupted

笑撚死人
你個理解係佢可以守到人零分完場？

clutch time唔駛cp3自己去曬，執執內線其實都唔差

你估成場都係佢守一條友咩
唔會switch既
我可以防下任何球員 <<< 咪即係連登仔成日講既邊個邊個守死某球員

點解癲狗會比人笑防守差
現役控衛堆嚟講已經係好好
就算放埋sg入嚟計都絕對唔差

笑佢太串啫我估
因為癲狗成日都話「我可以守死所有人」
但其實佢係嗰種就算限制唔到都搞到你好唔舒服嘅嗰type
上年kd同佢對完位之後都服咗佢

仲有本叫JUMP SHOOT 既

不過就太薄同雙周刊,

應該頂唔住, 無乜人睇

咁黑人社會係咁

唔通講D白人球員咩
又唔係多人.........

依家話12月先開

睇錯,原來係諗住下個season 12月開

縮水賽季？

夏登個廣告poster 可唔可以拍得型D呀？成個傻佬咁

我係忠實fans 黎
但實在慢到痴線
人地打緊playoff 先講緊all Star game

我記得去過中央圖書館借過來睇, 係館到睇返九幾年

幾本合埋一本好大本........

以前買過掉左好多........

最記得, 每年休季, 十月. 佢有d 球員名單同分析咁

幾正, xxl 都有架, 好似十一月號.

有得開就好了,,,

如果無......................

慘慘豬呀

七彩繽紛的髮色、離經叛道的言論、跨性別的穿著，還有總是張牙舞爪惹毛所有對手又能自己全身而退的球場風格。羅德曼(Dennis Rodman)在14年NBA生涯中只在芝加哥公牛待了3個球季，但也讓這3年的公牛成為史上最傳奇的一支球隊，也讓自己的名字銘刻在所有球迷心中。

一個充滿精力全場奔跑，從一號守到五號，能抓籃版也能傳球，不分位置在工作的一個大前鋒。羅德曼讓籃球耳目一新的不只是張狂外表，更是在這些張狂背後超越時代潮流的籃球天賦。

羅德曼的父親在他三歲時離開家庭，為了維持家計母親雪莉(Shirley) 曾一度身兼4份工作。與成長背景相似的運動明星雷同，羅德曼在艱困的成長環境中被迫提早成熟，養成強大證明自己的渴望，然而不一樣的是他沒有足以稱霸學生籃壇的身體條件。

高一入學僅有5呎6吋(168公分)身高，羅德曼回憶自己連上籃進球都有問題，完全不比已經展露籃球天賦的兩個姊姊黛布拉與金恩(Debra & Kim Rodman)，這讓當時在達拉斯/沃斯堡國際機場做夜班警衛的他不禁懷疑人生。

幸運的是，羅德曼的身高在18歲抽高，從不到1米7的矮個子拉高到6呎1吋，20歲時再抽高到NBA合格水準的6呎6吋，而大雞慢啼的他拿到東南奧克拉荷馬州立大學NAIA聯盟的籃球獎學金。帶著三年大學生涯場均25.7分、15.7籃板的數據，羅德曼以第二輪第3順位(總順位第27順位)被底特律活塞選中開啟傳奇生涯。

「我想要靠場上表現贏得尊敬，靠場上表現掙錢。」不被肯定的過去讓羅德曼有更強烈的成就動機。球場上，他拼盡全力爭取每一個球權的勝負，用盡身體每一個部位阻擋對手；在場下，他花比其他球員更多的時間自主訓練，他分析對方所有球員的優劣勢，他甚至會去研究球的軌跡與籃板的落點。

活塞隊蘇爾(Brendan Suhr)曾以最聰明的球員來評價羅德曼：「我帶過的球員可是有13個名人堂成員，但他絕對是我帶過最有智慧的球員。他不只會完整讀過球探報告，他自己也會去研究對手。」活塞老大哥馬洪(Rick Mahorn)也曾在球隊於關鍵一役戰勝塞爾提克後，在休息室發現激動落淚的羅德曼：「他對於能在NBA場上競爭感到謙遜與感激，我知道那是喜極而泣的淚水。」

1995-96球季前的暑假，積極尋求大前鋒位置補強的公牛隊看上兩個球季在馬刺似乎鬱鬱寡歡的羅德曼，而在桀驁不馴的評價與張狂的外表背後，公牛球團發現羅德曼比想像中更安靜卻刻苦。於是已經34歲的羅德曼與公牛一拍即合，在生涯的後段創造史詩級紅色狂潮。

「他給了我們當時最需要的東西，強悍、防守、籃板。」皮朋(Scottie Pippen)回憶起公牛第二度三連霸時說道。當時公牛與羅德曼完美契合，不僅球隊需要彌補失去葛蘭特(Horce Grant)的四號位，同時也需要一個能跟喬丹(Michael Jordan)、皮朋搭配的前鋒犄角，雙方更有著證明自己的強烈渴望，而這股渴望燃起72勝的強大火焰。

「很多人以為他有6呎 9吋，但丹尼斯(Dennis)大概只有6呎6吋，他的影響力完全超越他的身高。」羅德曼攻守兼挑的團隊球風補足公牛最後的缺口。他的對抗性、短期彈跳能力與落點判斷讓他一次又一次摘下籃板。他的短期衝刺速度，讓他應付不斷的補防、包夾與換防需求。他的下盤力量、防守技巧與心理戰更讓他可以從一號到五號位都能處理。公牛的防守鐵三角成為對手每晚的夢饜。

為了對抗羅德曼的籃板功力，溜馬隊教練希爾(Bob Hill)甚至派出雙人包夾，但結果如何？「一點用都沒有，他的移動力太強而且太強壯了。」又壯又快，羅德曼成為公牛攻守的樞紐讓球隊能應付緩慢陣地戰也能跑快攻。

羅德曼可以在一個系列賽中輪番對付老鷹的大前鋒雷特納(Christian Laettner)，硬扛7呎2吋的穆湯波(Dikembe Mutombo)，再壓制搖擺人史密斯(Steve Smith)。也可以在一整年的季後賽用不同的方法幫助球隊贏球。

面對尼克，他可以用進攻幫助球隊。他曾在比賽倒數36秒時弧頂切入，吸引補防後傳給跑出空檔的中鋒溫寧頓(Bill Wennington)砍進制勝中距離。面對魔術，他拼了命用力量、犯規策略與防守技術單防巨獸歐尼爾(Shaquille O`Neal)之餘，還能持續貢獻籃板。

他的心理戰讓溜馬施倫夫(Detlef Schrempf)情緒失控被趕出場，冠軍戰更讓對方教練卡爾(George Karl)表示：「不論最有價值球員給誰，我都必須給羅德曼很大的肯定。他用籃板贏了兩場比賽。」

以搖擺人的身材坐鎮禁區，不但力扛大型中鋒還能封鎖面框的搖擺人，不是得分主力但能組織疏通進攻成為三角進攻中的要角。在勇士格林(Draymond Green)讓這種組織大前鋒(Point Power Forward)發揚光大之前，羅德曼已經在20年前用這種風格創造偉業。

Viu 國際台公牛對熱火！

睇緊

rice?

g long?

h grant

b shawn 唔係湖人架咩

paxson

s smith 係熱火打pg?
b shawn sg

g rice打ｓｆ

大前鋒係ｇｒａｎｔ ｌｏｎｇ

中鋒係史基利

果時啲波真係好唔同,打得都幾肉酸

之後萊利實做大交易啦
ｓｍｉｔｈ 去鷹
ｒｉｃｅ 去黃鋒，換莫寧因為同拉利ｊｏｈｎｓｏｎ 不和
ｐｊ ｂｒｏｗｎ
馬斯賓好似係小牛

半場陣地戰
打機肉。

防守幾過引

Mashburn 係 3J 散左去熱火

佢係控球前鋒，又肥仔但ｃｏｏｌ到波。

熱火個4號中鋒幾勁

Viu有冇中文

拉利派佢做 point forward

以前中前鋒個個都係咁
就好似街場d 老鬼硬硬淨

史基利，本來打金塊，之後去熱火，再去ｍａｇｉｃ
代ｏｎｅａｌ

無

有我錄起佢啦

３ｊ

ｊ ｋｉｄｄ
ｊｉｍ ｊａｃｋｓｏｎ
ｊ ｍａｓｂｕｒｎ

公牛既中鋒好雞
之前ｓｃｏｔｔ ｗｉｌｌｉａｍｓ
而家就ｐｅｒｄｕｅ

之後佢去馬剌同鄧肯同上將打三中鋒

ｓｅａｋｌｙ ｐｏｓｔｕｐ 轉身好靚

而家ｄ 中鋒真係。。。

呢場睇左ｄ咩？

好多。
ｓ ｓｍｉｔｈ 打ｐｇ

好J 到痴撚線
可惜爭女散 band

３９ １２ ７。５

數字上真係痴線

ｊｏｒｄｏｎ

ｊｏｒｄｏｎ 勁到

一個殺上去打三個

以前真係個個籃板都爭餐死

所以ｒｏｄｍａｎ 真係好勁

同而家ｄ咩板王，笑死。

杜門仔，ｊｏｖｉｃ

算吧啦，ｄ板等你執咁

92 d nba都幾悶

ｊｏｒｄｏｎ單打到完場？

ｐｉｐｐｅｎ呢

三角戰呢？＞

ｈｏｄｇｅｓ？

乜水呀公牛

ｐｉｃｋ 完射

贏過all star 3分賽

ｋｅｒｒ

ｐａｘｓｏｎ

佢

好多枝炮。

Arenas: 我媾曬Nick Young D女, 等佢知道Ｄ女都係

係咁隊個波比mj單打戰術

４５分了
單打到完場
似ｋｏｂｅ？

MJ勁能到

90-91 嘅MJ
好變態

miss咗

kobe同佢比既話身體質素真係輸一個level
雖然都叫做小飛俠 但mj係跳完好似唔會落返地咁 真係cls

空中停留時間長到 仲要first step快
高比後生重傷前應該有佢幾成

The Shot個d cls到
成個defender跳過左先出手 唔知係唔係人黎

充滿信心 ! Bam Adebayo: 打七場的話熱火一定可以擊敗聯盟第一的公鹿 !

Adebayo說道:"我會選擇我所效力的球隊，我不是說公鹿不能擊敗我們，但熱火贏的機會也很大。"

值得一提的是，本賽季，熱火和公鹿一共在常規賽對戰了兩次，最終勝利的球隊都是熱火，這也許就是Adebayo如此充滿信心的理由。

MJ勁還勁但覺得佢好ON9
肯一早去活塞或者湖人組巨頭肯定至少十冠啦

當年無人興巨頭
巴克利都係老左先組隊

首先你要打倒 7場

14年籃網regular 4:0熱火
ECSF 熱火4:1籃網 （雖然幾場都係close game）

bam呢d少年仔
入到playoff咪又係比lopez兄弟撚狗咁撚

Brook下下拉出去，都係靠cross match嫁啦我估

揸巴？
Chamberlin？
好難揀

russell啦
神台級唔駛諗

太矮 得亦呎十

Ayton

西決 LA 內戰即討

佢又唔係真係勁撚到無解個隻
但把口同MJ一樣咁撚臭
你話你真係打到MJ咁無野好講
問題唔係

又改！Metta World Peace再度改名 成為Metta Ford-Artest🔥🔥🔥

原名Ron Artest的World Peace在2011年決定改名，當時他曾表示自己「厭倦了Artest這個人，他根本是個垃圾」。2014年當他來到中國打球，又有傳聞他要改名為Panda Friend🐼（熊貓之友）。最近，他又有了新的想法。

近日上了Danny Green的廣播節目，World Peace透露自己將冠上妻子的姓氏Ford，改名為Metta Ford-Artest。

身為佛教徒的他，將保留Metta這個具有「大愛」涵義的字作為自己的名。他還坦承，當初其實對於「世界和平」這個名字頗為後悔，「第一次穿上寫有世界和平的球衣時，我才意識到，這真的是史上最蠢的一件事情。當我走出板凳、播報員喊出我的名字，我超不想把熱身外套脫下來的。超尷尬。」

nigga自信嘴姐
咁現役PG守波黎講佢都Top3啦

第一二係？

西書 保羅？定娽葉

入0贅老婆

閪
癲狗
conley？今年無睇 唔知佢防守有無跌watt

又負皮
費事又比位你地jer我閪

偷波王
PG封阻王
PG第二多防守籃板
PG Defensive rating第二
PG Defensive win share第一
PG DBPM第三

真·控衛守到中鋒

咁都唔係現役第一既話 求指教

覺得同kd有d似

kd屈高 mj就樣樣都屈哂

同隊友switch完對任何位都唔輸既球員本身就好好用

@mingpaovan

高控衛本身就注定防守評論高
因為佢做到既野太多

佢係差consistency姐 不過宜家有幾多個球星會落足力守波

【 NBA教練僱傭更新報告 】

據報，多支球隊對前Bulls、Timberwolves 教練Tom Thibodeau 感興趣，包括Knicks、Nets 和Rockets。

-
數個消息指Rockets 現任教練Mike D'Antoni 續任機會不高 (今季是他合約最後一年，此後會成爲free agent)。另有消息指Jeff Van Gundy 也是Rockets 新教練人選之一。

-
據報Nets 對Tyronn Lue、Jason Kidd、Mark Jackson 以及Jeff Van Gundy 等有興趣。有消息指Kyrie 和KD 特別屬意Lue。

同時有意見指，若D'Antoni 成自由身，Nets 會是非常合適的配搭。

-
小編：大家認爲各隊應該怎樣安排呢？ 🧐

---
來源：Kurt Helin、Sam Amick、Marc Stein

據報Nets 對Tyronn Lue、Jason Kidd、Mark Jackson 以及Jeff Van Gundy

成堆垃圾

D'Antoni
驚死kd收唔到山

Season's greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

nba - 究竟zion呢條蛋散憑咩比人吹到未來世一...

屌NBA真係好撚鐘意養垃圾

Jeff雲根迪吹咗幾多次復出？

講乜撚野

次次有d名牌球隊轉教練都有佢份比人傳

計我話一定係搵返mike brown

串鳩我勇狗皇朝始創人？

波叔

唔再係7箭 嗰人都特別正氣啲

用唔到正氣形容波叔喎

又贏

【部份NBA球隊重開訓練場地】

NBA公佈球隊可在5月8日重開訓練設施，若當地政府容許。

當天重開場地的球隊包括Cavaliers、Nuggets、Trail Blazers。

而Mavericks 和Lakers 則表明尚不會重開場地。Mavericks 班主Mark Cuban 說現時尚無大量快速測試，不放心讓球隊重投訓練。

-
來源：Dave McMenanin / ESPN

見到gobert啲on9一定追住佢嚟攻

Gobert 上場就緊係搵替補打，點知條撚樣有冇復發到
一陣對位又比佢傳染到就仆得街

講起又好想J返兩年前差D贏到宇宙勇嘅火賤

唔戴太空衣唔畀落場

賤種波值得冇冠

Vince Carter：不會為了總冠軍就出賣自己的靈魂！

Carter說道：“我不會為了贏取一枚戒指就出賣自己的靈魂。我的意思是，我已經43歲了，然後還可以在球場上競爭、打球，做我所能做到的東西。如果我去一支處在巔峰，準備贏得總冠軍的球隊，那麼我的出場時間就得不到保證，也許我只能坐板凳而不能出場。”

“這點也是我最不能接受的兄弟，因為我實在太喜歡打籃球了，我無法做到只在場邊用聲音為隊友打氣，卻不能上場用我的技術去幫助球隊。”Carter補充道。

【如果Rose沒受傷會怎樣？Thibodeau：我想我們已經拿下幾個冠軍了】

Thibodeau接受ESPN採訪表示：「執教公牛期間，最讓我感到驕傲的是：在芝加哥我們連續兩年取得了聯盟最好的戰績。我們有Derrick Rose，他是全聯盟最年輕的MVP。原本球隊是有非常大的可能拿下一座總冠軍的，但遺憾的是Rose受傷了。如果他沒有受傷的話，我想我們已經拿下幾個冠軍了。」

資料來源：

最無資格出聲就係呢條仆街仔

整傷Rose咪就係條肥鳩自己
贏咁多分重擺佢上場

其實條友出名球員上陣時間控制得唔好
主力球員係佢手上成日都有傷患問題

今年2月23日，一名25歲的黑人亞伯瑞（Ahmaud Arbery）在喬治亞州的住家附近慢跑時，被兩名白人男子懷疑是小偷，進而被追趕遭到槍殺。這起案件至今仍未有起訴和審判結果，引起巨大非議。

針對這起事件，詹姆斯（LeBron James）今天在社群上發文表達憤怒不滿之意，他表示現在連在外面慢跑都可能被槍殺，就因為他是黑人。

「當我們離開家的庇護，每一天每一次走出家門都可能被殺害，甚至是不能去慢跑，這算什麼東西？你在開什麼玩笑嗎？我很抱歉，Ahmaud，願你在天堂安息。為你的家人獻上祈禱和祝福。#保持警醒#就因為我們是黑人。」詹姆斯寫道。

詹姆斯還在IG上放了一張亞伯瑞的照片，並附上文字：「當我在喬治亞州的一個街區慢跑時，被一對全副武裝的父子追趕並槍殺。殺害我的兩位兇手至今都沒有被起訴。我叫亞伯瑞。」不少名人和運動明星也在上面留言聲援。

除了詹姆斯，包括柯瑞（Stephen Curry）、里拉德（Damian Lillard）、米契爾（Donovan Mitchell）等NBA球星也紛紛轉發亞伯瑞的照片以表達抗議。

事發當時的監視錄影在近日公開，引發了民眾的強烈不滿，這起事件也將展開進一步的調查。

人權鬥士JAMES又衝出黎擺光環, 結果又畀人串然後收皮, 因為數據顯示九成o既黑人謀殺案兇手都係黑人

拎撚到冠軍咩

最fit 個年未比熱火SM

已經拉咗個兩個嫌疑犯是一對白人父子

D人就係串佢咁其他謀殺案呢, 如果兇手係黑人佢仲會唔會出聲
成日打歧視牌擺光環

咁呢個時代都已經唔係一個理性嘅年代
Adele減肥成功都可以俾Feminist鬧翻轉頭

廢話
黑鬼緊係幫黑鬼
唔通你又會幫其他國家社會運動做文宣同聯署?
大丁反送中光環咁大 佢都唔會咁做啦 唔通大丁係打反共牌攞光環?
根本人就係自私只會在乎影響到自己既野
事不關己 己不勞心根本人之常情

Follow開twitter有個插畫家俾人鬧緊，因為佢教畫肥女人唔夠肥，所以係歧視肥人

根本呢個世界做咩都會有人屌
冇人屌你係因為你做既野冇人在乎

咁NBA講警暴個細路唔通係香港人
占屎個slogan仲叫乜鬼more than an athlete, 直接改做all for black咪算囉

我講既係大多數 你講既少數人
大多數人都唔會理係事實
所以唔明你舉呢個細路出黎做咩
RMBJ 職業生涯玩撚完你先同我講啦
說好的boycott, boy撚左去邊呀?
連呢樣都做唔到你點說服我 人係會真係出心出力去幫唔關自己事既人?

【職業生涯已完 #boycottLebron】美國人狂屌 Lebron James 係奶共狗

以前睇電視話牙買加D居民無錢會去搵保特幫手俾 保特會開票
其他國家既人去問佢 佢唔屌你都偷笑啦
咁係咪可以屌保特偽善撚? 其他國家既人就唔係人?

你柒撚夠未，而家咪講緊占屎係你口中嘅大多數人但又要扮人權鬥士囉

占屎而家係無限上綱到黑人外出散步就會畀白人殺死

扮你老母人權鬥士咩
條柒頭由DAY 1都係講equal, black white
係你過份解讀句野再屌姐

係撚
依家係兩個白人因為懷疑個黑鬼係賊 所以殺左佢
然後無被起訴
本身只係普通槍殺案
但因為呢個原因而唔起訴已經足夠成為種族歧視啦

仲Jeff Van Gundy
佢幾多年無教
年年都話係佢

有DA起訴緊啦, 駛唔駛即刻捉兩個白人去啪先唔算歧視呀

唔係搞大左件事 民眾抗議 肯搞返轉頭?

你咪試下黑鬼殺左白人 然後原因話覺得人地係賊囉
個黑鬼唔自首既話 學你話齋 分分鐘美國黑警啪撚死左佢lu

DA已經講明疫情關係單CASE要六月先可以再進一步procss
你可以屌佢做野慢+做乜唔一早custody兩條友先, 但下下都拉到去歧視真係好撚ON9, 而家全美國淨係處理你一單CASE?
事實好多白人被槍殺時冇被大肆報導, 每年黑人殺白人o既數目都多過白人殺黑人, FBI UCR有晒數據, 係班SJW扮睇唔到姐
呢單CASE係咪關歧視可能仲有得商確, 但你條仆街就一定係, 黑鬼前黑鬼後, 屌你老母

沾狗=賤種單親黑鬼
所以佢都錯唔晒

原來死者幾年前已經試過帶槍去人地學校"散步", 又係畀人追, 不過嗰次警察冇開槍, 今次真相究竟係點根本未100%肯定到

而出入有保鑣、有專車接送、住有錢人上流區o既占屎喺真相未明下就急不及待喺佢間萬呎大屋發tweet拎光環: "We’re literally hunted EVERYDAY/EVERYTIME we step foot outside the comfort of our homes! Can’t even go for a damn jog man!"

果然係drama queen

係成隊雷都正氣晒

今年Draft又有呢類獨角獸
到底呢個會係Porzingis定Bender

最撚離地就係個We字

咪係，如果佢住平民區一早死撚咗啦

9成9垃圾

原來ben同jenner玩完咗
今次76有救了

你收啦屌你老母
疫你老母咩 拖你老母咩
一開始係2月個陣已經放撚左話唔會起訴
之後有片流出 件事搞大左 民眾抗議 先決定進一步調查咋你老母閪

因這些人告訴警方，他們以為 Arbery是小偷，因此他們事後都沒有被逮捕或起訴，但因為不滿聲浪逐漸擴大，喬治亞州調查局長 Vic Reynolds 也於檢察官討論過後，決定進行進一步的調查，Vic Reynolds 表示：「我意識到這地區的情緒逐漸高漲。我也意識到，這項調查必須正確完成。因此，我必須在此呼籲民眾給予多一點耐心。」

點睇呢單shannon brown又即時入獄? 又唔賴疫情喇?
佢仲要無射中人
理由又係一樣 有人無啦啦行入佢屋企 佢以為係賊所以開槍示警

其實有咩好拗
一個覺得白人歧視黑人
一個覺得黑人自我歧視
兩者無衝突

占屎就係賤種
冇得拗

知唔知今晚viu96 係咩戲碼

好似係kobe 81分

Kobe 81

支持

今晚

好多明星睇

但可惜

冇毛人

公鹿打得幾好

當年龍王保殊仲好後生

仲有謝倫羅絲

仲有Calderon Odom 睇

佐治

著火了

Kobe81 未有高清？

仲有雲頓仔曲克仔

當年交易奧尼爾

Odom b grant c butler

最後只留奧當一個

蝕哂

都幾好睇

Brown嗰種廢

華查錫

狀元喎

當年依隊潮入唔入到依家playoff

廢嗰方面

但呢到沾狗台黎

4th Quarter Leading Scorers over the last 10 seasons:

2020|Trae Young-496
2019|James Harden-590
2018|Lou Williams-597
2017|Isaiah Thomas-684
2016|James Harden-584
2015|Damian Lillard-447
2014|Kevin Durant-531
2013|Kobe Bryant-589
2012|Kevin Durant-402
2011|Amare Stoudemire-529

想睇字母下季會唔會比人trade

其實條友好撚clutch

LBJ???

有占狗第四節通常垃圾時間

通常交波

查左查，閪書MVP季第4節場均去到10分，仲要命中都唔差個度勁

呢家睇返viutv重播，其實當年龍王都好好波

但係Kobe勁撚到

2k先會pg守pg
你拎字母打pg對面都係搵側翼大前守

籃球唔係得單防架大佬
再加上Ariza/鳩Fing識打底咩

我理解巴打搵Giannis打pg個套路應該係：
對高佬 - 拉出外線
對矮仔 - 爆佢內線
對double team - 分波畀炮台射三分
呢個係當時魔術用猴屌打對面內線既戰術原型來

我覺得唔係冇得做既
不過我覺得首先中間頓真係咁差咩放返佢落去過分呀
第二係咁其實係咪同呢家Bucks個陣差唔多，講真佢地好多已經時都係搵Giannis key波

唔同啦
當年Nelson、土佬、Lewis邊個係3D
就算比你換防換到對面D矮仔對住你3D，其實都唔係話咁易打得入。

對位54 31我都打到咁勁

其實咪又想屈五大陣
今年既七六已經證明左五大係垃圾
何況佢講個五個得字母一個有單打
呢個陣如無意外應該有得抽狀元

西書2017個分拎去其他年份都應該穩佔第一

柒碌五大有無一個係射得嫁？

首先字母low post遠不發猴
比人包夾個應對又遠不及閪

七六話就話唔太射得
但比起你講個d其實都唔差幾多
然而你個d係零單打
字母一打唔起既話
隊波應該場均50分都有困難

bb d form閪姐
harris=/>covington
j rich=ariza

係bb死要打手遞手同放harris上小前
先打到無人射得
逐個拎出黎睇 全部都射得

想留brogdon多過筆掃

Brogdon打唔到亂戰
如果未母個日便秘就打唔到落去

但筆掃個腦救唔返

如果筆掃唔會自爆唔駛收呢d價啦

但佢會所以而家比貴左好多

算係咁啦，防守又ok

呢啲係季後賽屌極都唔成才就好難贏

【Kyrie 和Kemba 單挑？】

Kyrie Irving 在一個Instagram 直播環節中直言想跟Kemba Walker 打1-on-1。

"I want that matchup. I want K-Walk. Me and K-Walk. We have to."

Kyrie 在該段講話中，還稱Kemba 爲 "big bro"，並指他倆互相尊敬。

Kemba 成長於New York，Kyrie 則成長於鄰近且籃球文化相近的New Jersey，這重關係再加上球員交易所結下淵
緣亦令球迷特別期待看他倆對決。而且兩人分別也曾在對方身上單場攻進40+分，在場上也各不相讓你來我往。

-
但Kyrie 說他並非只想跟Kemba 對決，他其實是每個球員都想鬥 (包括在Live 留言的Lance Stephenson)。

"I want it with everybody, line them up, line them up." (每個球員我都想鬥，排好隊，排好隊)

Kemba好似成日唔太被睇好，星味唔太濃，來到Boston唔似大佬，反而更似協助Tatum既感覺

但係個matchup我覺得榮叔會贏

Stephenson，好耐冇見過呢個大陸仔了

兩個都廢 是旦

harris打4 你想收horford定embiid喺bench

本來就唔應該簽horford
無記錯放佢落bench好似效率正常返
當然最好就係快手trade走佢

An ICONIC moment 📸

On this date in 2019, Kawhi Leonard secured Game 7 of the Eastern Conference Semifinals for the Toronto Raptors

朝早冇咩做，睇dream shake

又鞭

Join us in wishing a Happy 59th Birthday to 5x NBA champion, 2x NBA DPOY, 7x rebounding champion & Naismith Memorial Basketball Hall of Fame inductee, Dennis Rodman! #NBABDAY

返波1士1慣3啦

叫埋食4仔一齊返1去打

新季game of zone 又幾正喎

Tracy McGrady評選魔術最佳陣容：Howard、Shaq領銜，自己與偶像搭檔後場！

控衛：Penny Hardaway
分衛：Tracy McGrady
小前鋒：Grant Hill
大前鋒：Shaquille Oneal
中鋒：Dwight Howard

今晚96 播邊埸

無討論空間

其他all rubbish

想數下有咩人可以爭下 一個都數唔到
應該入到最廢franchise top5

6th man 應該係 turk? 雖然我鐘意 J will 多啲

Nick Anderson
Horace Grant
Lewis
Nelson
土佬
V唔識串

塘鵝黃蜂頭二最廢

咩直點會係top 5呀
狼、塘鵝、溜馬、灰熊、黃蜂呢五隊頂級班霸已經頂死晒啦

【球迷福利！NBA 經典回歸🏀湖人VS帝王】
今晚9點，繼續送上NBA經典！
呢場係2002年湖人VS帝王嘅西岸決賽！
除咗Horry嘅三分波、 O'Neal嘅罰球命中之外，相信大家對於球證嘅表現都印象深刻😏
#NBA經典回歸 #湖人 #帝王

Channing Frye：如果不計戒指數，LeBron就是最偉大的球員

「我知道將會被問到這個問題(最偉大的球員)，我會說是LeBron。」

「即使把Bill Russell帶進討論中(指環王)，也有很多人都忽略了LeBron的天賦與冠軍戒指數。Jordan是最偉大的球員，但如果你拿走冠軍戒指數，LeBron每一項數據都是顛峰。LeBron幾乎能把所有事，都做得最好。」

來源：

防守專家Shane Battier解釋為什麼在防守kobe時，會用手擋住他的視線

「我知道當我有機會對上Kobe時，我會打出自己最好的表現。我會不斷提醒自己，我不能犯上任何錯誤。即使是這樣，我仍然非常興奮。」

「人們都記得我用手擋在他的臉上，但Kobe對我說：『這並不可行，我有更多的肌肉記憶，我仍然看到籃框。』」

「為什麼我把手放在他的臉上，其實並不是讓他投失。這不是我的目標，但他認為是。其實，這樣是為了讓他繼續在我面前起手，以證明我的方法並不可行。而當他為了證明我的方法不可行時，他唯一的方法就是在如此情況下，作出並不好的跳投選擇，並因此有非常多的運球。」

「這才是我關注的地方。無論他是否射入該球，我都並不介意。但我知道，他持續這樣做時，對我是非常有利的，因為這能降低他的效率。這就是我與Kobe比賽時的細節，就像下棋一樣。」

黃鋒最廢

講正選毒撚俠可以一戰

真心其實我覺得呢個諗法幾好
你急住想贏對方防守，係被遮眼既情況下想射波，忘記咗呢個射波本來就係bad shot

不過結果都係守唔住

溜馬同熊有保留

溜Miller oneal pg granger已經唔差
top five計兩隊蜂好過
夏洛特蜂同鵝

Kemba Walker
Eddie Jones
Glen Rice
Larry Johnson
Alonzo Mourning

睇牌面唔算差，不過個個打得幾年

仲有G wallace
rookie個幾年的Baron Davis
sixth man有Dell Curry
其實唔差

bottom five應該要巫了

有子彈隊啲古代人，應該都算係弱
E Monroe, Elvin Hayes, Wes Unseld

真係神奇
one of the oldest team
但all time都係咁廢

一線鷹又咪咁

但起碼每幾年個當家球星真係勁星
Pete Maravich
Dominique Wilkins
Bob Pettit
Dikembe Mutombo
加Horford, Joe Johnson
加埋依家有機Young
都夠靚

仲有可以搵spud webb做president
doc做coach

得wall 係黃鋒人

其他個d一諗都諗到第二件衫

仲要首都隊

後世會問
walker係咪bos個個

擺Eddie Jones唔擺貓王G-Force

有個最佳第六人Armstrong ?

微波爐岩士唐

撚9潮人個方面？

NBA復賽

未?

玩完溜馬玩雷霆

下年玩大飛

Dennis scott

Reports: Utah's Bojan Bogdanovic will undergo season-ending surgery on his right wrist. (via ESPN)

on9點解唔一撚早做

學pippen

係咁嚴重既話應該幾時做都係season-ending?

冇錯
所以應該退休前果季先做

【綜合更新】聯盟重啓

- 預期NBA會在6月21日前後開始訓練營，在7月15日前後重啓今季餘下賽事

- 這個賽程之下，季後賽決賽會在9月上演

- 聯盟正在和球隊準備一個全聯盟的武漢肺炎測試

- 有報告指NBA會在Orlando 的Disney World 重啓球賽

-
小編：史無前例的NBA賽程，我們快要見證了 👀

-
來源：Marc Stein、Keith Smith、Shams Charania

都要差唔多兩個月後先開返

屌你老母咁下線球場未好著數

咁D球員都要時間操返個態

Jerry sloan史隆教練去世
R.I.P.

RIP coach Sloan

Rip sloan

Jazz 史上最佳教練

史隆

RIP....

走左了

人老左又柏金1遜症

好彩Dwill主動和好左
唔係實後悔死

rip

Coach slone

Knicks的傳奇球星Patrick Ewing証實患上武漢肺炎。他發聲明指，自己在武漢肺炎測試中呈陽性，提醒大家疫情嚴重，應該要嚴陣以待。

今晚播咩波

播馬1刺對活塞總決賽

未睇過喎

冇人睇緊？呢場經典喎，GDP 大戰活塞5巨頭，超強防守大戰

守波唔好睇

想睇爵士鬥火箭

Join us in wishing a Happy 41st Birthday to 7x #NBAAllStar, 2x NBA scoring champion and Naismith Memorial Basketball Hall of Fame inductee, Tracy McGrady! #NBABDAY

證明教練係假勇
真勇一定屌到259 仆街 落18層地獄
死賤種狗 屌你老母

仲有幾日就6月銀仔會有野爆
暫時講一個地方兩個月內搞掂晒佢，基本上放棄常規，東西岸打散打playoff

好似迪迪尼

收手啦
一陣斷埋另一隻腳

Mike didn't land a punch nor kick in the match.

Mike landed neither a punch nor a kick in the match.

In the first match, Mike neither punched nor kicked his opponent; he got knocked in the first ten seconds. In the second match, he didn't win nor lose; it was a draw.

In the first match, The Undertaker neither punched nor kicked Kane; he got knocked out in the first twenty seconds. He landed neither a punch nor a kick. In the second match, The Undertaker didn't win nor lose; it was a draw.

pg13打波係有種獨特既美感既

My sister didn't see Bulls versus Suns live and neither did my brother and I.

Join us in wishing Carmelo Anthony of the Portland Trail Blazers a HAPPY 36th BIRTHDAY! #NBABDAY

【球迷福利！NBA 經典回歸🏀火箭 VS 紐約人】
經典之戰，當然值得一睇再睇！
今個星期六晚9:00，為大家送上1994年總決賽，火箭 對 紐約人（Game 5）嘅賽事！
#NBA經典回歸 #火箭 #紐約人

據報，NBA執行總裁及NBA的辦公室經已通知董事會成員，他們目標是在7月31日，讓NBA重啟繼續作賽。

而現在聯盟暫時有四個重啟方案：

⬛１.現在東西區戰績前八的16支球隊直接打季後賽。

⬛２.30支球隊都參賽，湊滿72場例行賽，其中還有競爭季後賽資格的錦標賽。

⬛３.22支球隊都參賽，進行幾場例行賽決定排名，在進行錦標賽決定季後賽的種子球隊。

⬛４.20支球隊都參賽，季後賽首輪以類似世界盃分組賽進行。

支持方案4 ！

3

2或3都可以

有冇邊個方案太陽有機入季後賽

就只得#603 A_milik 巴打果個選揀方案

4 既話就係分pots?
Pot1: 鹿,LAL,龍,LAC,BOS
Pot2: 金塊,雀屎,熱火,OKC,火箭
Pot3: 溜馬,76,小牛,熊,網
Pot4: 魔術,拓荒者,塘鵝,kings,SAS

4 有趣喎
不如試下搞

班playoff球隊老板大部分ban左呢個plan

點解要搞咁多？照舊繼續打埋佢咪得

係東西頭8果16隊有意見啫

唔夠時間呀老友

播。经約鬥火箭

伊榮鬥奧拉祖雲

合約問題？定班友仲想放假

無人睇波呀

呢場幾好睇

好1多球星
董事長屋利

泥水佬美臣

帶利夏巴

堅尼史1密夫

狂人密士維

荷利

苦工科比

奧拉祖雲批肘美臣

打交啦屌

快攻荷利foul 美臣

又嘈交了

j starks唔係你

侯斯頓都唔會來

经newyork輸左之後交易

夏巴走人

美臣去黃蜂換拉利莊遜

侯斯頓自由身由活塞來

ward childs 就平分控球後衞個位

好難得火箭會輸

啡

Brogdon

O'Neal is a WWE fan. He said "Kane threw neither a punch nor a kick in his match against John Cena." He was right. Kane didn't land a lunch, neither did he land a kick. John Cena didn't throw a job, nor did he throw a cross. He neither won nor lost the match; it was a draw.

Smith

Wes Unseld 死左

2k legend

Sources: NBA commissioner Adam Silver is planning to propose a 22-team format to resume the 2019-20 season

開季資料整合：

22隊波31/7喺奧蘭多迪士尼開季

西岸1-13
東岸1-9

打8場regular，賽程跟據本身餘下比賽打，skip晒已出局球隊，match唔到嘅未知點處理

如果最後第8第9相差多過4場，第8直入playoff
如果第8第9相差等於/少過4場，兩隊打淘汰賽爭入playoff，三盤兩勝制但1:0開始

估計賽程

我瓜仲有得打

thanks食蕉巴
咁樣睇好清楚
雖然 matchup砌唔渾，但雙數，餘下既互對唔大問題
但打完8場regular又要打附加賽爭入po最後門票就有d多餘

西岸好睇 希望熊有得入季後賽

no，拓會入
聯盟要做melo同foj最後一戰

益晒灰熊，仲要本身佢地賽程最難，依家變到咁易 3.5場勝差其他隊點追
不過本身打左既場數都唔同 又會點算? 淨係計勝差/勝率?

唔一定要追過

追至4場內，咪同灰熊一決生死lor (當灰熊打完8場後重係排第8）

但係後面拓帝鵝刺都係一樣勝差 到時幾隊可能同分都唔出奇..灰熊打附加賽仲要有保送勝 真係著數到如果打82場 灰熊跌出黎既機會都幾大 依家咁既賽程 基本上穩坐前9

我諗緊點解唔淨低賽程調整返戰績 例如本身賽程有出左局既隊就自動扣0.5場勝差 咁唔係公平D咩

好難講，而家拓齊陣，nurkic collins復出既話，熊未必夠抽

咪燈啦

豪小子

燈你老母
真melo fans

拓荒者就算吧啦有攻無守 有外無內 點贏落去

七場內屌贏熊應該輕鬆
但要場場贏波爬熊頭應該難過平反六四

連贏兩場熊就第八啦

如果拓第八
湖狗就有危機

有冇人覺得Bill Russell今年都差唔多係時候
佢都86歲已經

完全未撚驚過啦cls

其他輸晒咪又係碌柒

Lebron James 又黎講more than an athlete

5反豬豪了...

今季尾班車入po又冇lottery又冇兩場主場, 唔係好著數咋喎

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere. (except China)

屌你老母
原來仲有腸
我地真係NBA獻世派
不過禾最愛的Kaminsky已經返來
希望有啲作用

嘻

家明好好用
可以棄cam/saric了

兵>All

最強腸出現了

四大天王召喚

你是Ainge
你也應該愛腸

玩具台最大勢力已回歸

咪比左佪冠軍中鋒U囉

足狗情以何堪

唔好講了
又會畀foj fans屌鳩我哋

LBJ捐錢起學校又唔見你地講
人地為左賺錢起多d學校先出少句聲
hater先會笑佢奶共

太陽ig caption

vc 退役
係咪又係時候討論vc 歷史地位

CC隔黎公海PO

甩頭髮占狗同上次話自己唔係VC迷個位表演緊

咁個主場優勢點？有無補償

好似2k開波前咁 熄晒燈咁隆重介紹
咁咪當有主場優勢

foul左個八隊咪連轉播費都無
0收入？

公牛對騎士2010年

d rose hinich deng noah b Miller

mo will d.west james jaison varjero big Z

oneal jamison

a parker moon

咁 foul 硬既打都無意義啦, 何況都係幾場

生命三分

Sir Charley ai Tier1
Nash Tier3

Grant Hill T5, Carter out of list

玫瑰 t4

vc 高過會然

格芬左右咩人黎

右邊係侯

penny 5
年度笑話

兩次1st team，勁過卡達先

大家點睇西岸第8名最後會係邊個？睇賽程好似造畀nop入咁

唔知，總之唔係大腸

左Drazen Petrovic

Vc > lillard griffin ddr

你話我知呢張圖有幾高公信力？

有過你就得

Ok
咁我同你講祖雲侯活有兩冠，我公信力會唔會高過佢

個所謂公信力媒體原來係個得10萬FOLLOWERS嘅IG Page

痴既唔計

明明長命過tmac同hill 咁都得tier5

傳說中既主流

你ig followers 過10萬？

kobe報夢比我 話vc廢過狗

ps. kobe ig 2100萬followers

Ching竟然識問米

好野今年playoff終於唔洗睇黑白癈老隊

原本論賽程係nop同拓最易打
但而家得22隊 無左下游隊就有變數

Spurs star LaMarcus Aldridge underwent arthroscopic procedure and rotator cuff debridement on his right shoulder and will miss the remainder of the 2019-20 season.

HBK FB 30萬
IG 11萬

佢好有公信力

點解WB得T4

呢D PAGE都on99

要排無冠地位
不外乎睇兩個原因

成就榮譽
或者起碼打過final

vc

Reggie Miller T3都搞笑啦

其實同vc咁上下

係，個人成就仲衰撚過VC

google 下 , Kevin Johnson 都5 all nba team , Richmond又係 , Tim Hardaway又係
Miller 得個3次 , 但吹到MJ東岸最強對手 , TOP3 SG

之後肯定又係D咩開創3分先河,8秒幾多分同N咁多經典鏡頭,同MJ打足7場 blablabla

5 All star 3 3rd team
同VC Manu鬥吹大

Reggie都叫playoff有代表作，叫入過Finals，叫曾經3分命中最多

有D球員真係唔wiki 都唔知佢MUTI-ALL NBA TEAM

最誇係已經入左HOF

所以我不嬲都話名人堂門檻好低

硬係有D人講到名人堂好難入

但同期成就比佢高既 Kevin Johnson未入

名氣都有關係

點解個個好似早唔宣布，遲唔宣布咁

之前jazz 的Bodganovic 又係

Ben Wallace仲排緊隊先痴撚線，根本名氣>成就

同埋都要睇個個人有冇得罪人多

藍比爾睇份cv其實都夠入

Ben Wallace未入好癲,根本應該一退兩三年就入

禾刀未入

on9 無啦啦又開返個FA market比人痴ring

本身都係開到季尾嘅

梨收皮拉=.=

本身要唔知幾多號前有出過場先比打playoff
而家簽完就打得

731先打,咁FA點計

萬一有FA 731後大傷會點

NBA已死

一年了

升中四了

Sources: Players deciding against participating in Orlando could be replaced by a substitution player. NBA plans to allow replacements for players who test positive for COVID-19 or suffer injuries. Replaced players become ineligible for the rest of 2019-2020 season.

先生你邊位

porzingis

瘦左咁多
會唔會俾人一bump就散

肥又唔得瘦又唔得

呢樣又唔串得果樣又唔串得，你番5p啦

肥有特色D

你食到兩支煙先同我講嘢啦

可能瘦咗又crossover又dream shake呢

食開女，唔食煙

我都唔食，但我結咗婚

生左女未，想食個女

不了，發覺你都幾痴線

唔痴線唔上連登，你番屋企屌你老婆啦呢度接受唔到你

對唔住囉接受唔到我都喺度玩咗四年

d廢人係咁

呢個真 肥嗰陣都咁靈活 瘦左會點

^有無人知

好正路啦 wb贏到T123邊個

米拿,TMAC,G.HILL

點癈都同你老母生左你都算係咁

企開D啦，認親認戚

我石頭爆出黎架喎

無波傾痴晒線

過返隔離大戰

日日睇緊兩個波

世界大戰post取代主post

個肚腩呢

榮仔自己唔想玩就叫人唔好玩痴撚左線

贏唔到嗰啲吹雞話唔好開季
根本運動先最可以幫黑人平權

成班詐諦唔打保送沾狗

玩鳩佢就真，本身都係佢同可愛字母三個爭
咁搞法開唔到季就仆街

一齊逼害濕鳩猢

都傾左咁耐 nba老閪都照開啦
最多咪打少幾隊

話唔打嗰啲本身都無份爭，等陣個個都唔打鳩簽FA最後下線變咗過氣球星聯誼會

Irving

體精沾輕鬆拎第四冠 GOAT

話唔打個D 係咪可以唔出糧俾佢地

受傷呀你吹鳩漲咩

今晚viu台既舊波係97年火箭鬥爵士

贏左之後打公牛

如果火1箭三巨頭鬥公牛三巨頭會點呢

巴克利對洛文鬥茅實打大交

左敦對德士拿飛人之戰

奧拉或3雲 肥牛朗尼守到嗎

柏實邊個守

開始準備陸續入營
榮仔咪撚阻住晒啦屌

榮仔暑假來啦去玩香蕉船啦

呢場波正在最尾

史托頓原來識笑架

同埋爵士關鍵時刻唔係睇馬龍

原來係史托頓

榮縮原本都唔打架啦

唔識射波 = 一無是處

foj 有人工有電視上又有機會champ 仲埋撚得你死狗衝話開波啦
幾時比黑警打撚斷佢對腳

用佢換太1陽既書人有1無得諗

開季1即有錢袋

輸波1又1可以賴疫症

咁76人就番生喇

會tank

KI佢哋反對重開係咪傻9咗
佢哋同綁架成個聯盟無分別
一邊打一邊爭取權益唔得架咩
而家搞到作個傻9咁俾人圍屌

盲反

Kyrie d standpoints根本站唔住腳

呢條撚講野前有無諗過
成日都發表偉論

大家有無試過買mitchell & ness d 波衫？size好似大過nike 個d

btw nba store hk 做緊4件55 折，有無巴絲有興趣夾單

size 比swingman 細...
我買左件同size款但又窄又短

地平撚你expect啲咩

睇size chart m&s s 等於nike m咁

同河仔一比即刻分高下

河仔講得啱呀
唔明點解唔可以兩樣嘢同時間發生
兩樣嘢根本就無衝突

佢咁樣堅持話唔應該復賽同道德綁架所有人都無分別

迷河=高汁

比woj屌到佢痴線

source?

又中

In March

Sources: NBA teams Disney hotels based on seeding:

-Grand Destino: Bucks, Lakers, Raptors, Clippers, Celtics, Nuggets, Jazz, Heat
-Grand Floridian: Thunder, 76ers, Rockets, Pacers, Mavericks, Nets, Grizzlies, Magic
-Yacht Club: Blazers, Kings, Pelicans, Spurs, Suns, Wizards

榮狗真弱智唔係扮

波狗係咪吹大左

條撚樣快d死啦

分晒階級唔怪得榮狗發爛

我要住Destino

系

佢都無份去

Florida一日多3000單確診

根本就無停過

係咪全nba都中過肺炎
個個都瘦到就死咁款

有網隊喎

一路上

有抗體

小左出街食好野叻

是日highlight

- 西岸某西岸季後賽球隊有4個人瀨野，同時jokic已確診
- 未驗晒22隊，不過剩低既都會呢幾日出報告

🤦🏻‍♂️

其實我覺得好撚奇怪既係點解瀨左野既球員唔可以公開
最後打唔到波全世界都知架啦
如果開賽前醫到又上到場更加可以話俾人知完美好番啦

猢人上次都係啦
有人中咗，但無公開到，九成九係詹皇

沾同一眉

似一眉

espn 話佢1星期內就應該會好番番得美國

Bradley唔打，屌

lakeshowcp “At forefront of Bradley’s decision to remain w/ his family is the well-being of the oldest of his 3 children. His 6-year old son has a history of struggling to recover from respiratory illnesses and would’ve been unlikely to be medically cleared to enter bubble with his family.” - WOJ
11 分鐘前

認真唔係

因為佢有live 唔係格離

Free agent guard Tyler Johnson has agreed to a deal with the Brooklyn Nets, sources tell ESPN.

The Nets are waiving guard Theo Pinson, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Los Angeles Lakers guard Avery Bradley has opted-out of playing in the NBA’s Orlando restart of the season, Bradley told ESPN on Tuesday night.

Free agent guard JR Smith has emerged as a leading candidate to replace Avery Bradley on the Lakers roster, sources tell ESPN.

Roster Update: Rockets GM Daryl Morey today announced that the team has signed free agent guard/forward David Nwaba. The Rockets have waived center Isaiah Hartenstein.

打唔打湖狗都入唔到finals 有咩所謂

又一個扮哂有預知能力既傻鳩
林鄭幾時推「傻鳩法」，拉哂呢D 傻鳩保障香港安全

Nwaba正野

柒撚少陣

傻鳩一個

Nwaba 唔係斷左 Achilles 咩
前網

原來你就係VC退仔個post既樓豬
見到主人比人踩 嬲到傻撚左？

又係jr ，命運真係整定

自己睇清楚個來龍去脈、爬下vc個post先啦儍鳩,又懶又柒，屌你老母你係咪庇護工場青訓黎架

出post賀條廢老退休已經柒
可以有咩來龍去脈
笑你班vc狗笑到去第二個post
爬post?

傻鳩即係傻鳩，永遠活喺自己世界，我開個POST 講VC退休呢單新聞，有咩問題?

其他人要罵戰，我控制唔到，你又入埋我數，NBA 有你呢D 傻鳩球迷，真係幾可悲

現實世界，你多數係失敗者，無謂同你呢D 人形垃圾糾纏，BLOCKED

成功到要block失敗者

一開始出post就想圍爐吹奏
見勢色唔對就割席扮講新聞
見人反你主人沾狗就發爛渣
開口埋口傻鳩以為自己好有point
以為笑人現實世界失敗就顯得自己成功
知你日日攤係屋企等馬會開門最成功啦

唔好嘈啦，金塊世界第一

jokic
信政府唔怕

肥仔攬祖高域vs高啤摸mic
play of the year大鬥法

唔好拎我哋同爵士啲垃圾比

高啤下年唔係雀啦

北京填鴨隊？

收皮啦金肺
冠軍是100%屬於我皇

邊隊冠金塊都係世界第一

留米糟一定蝕

進攻大扼6人可以取代佢

7尺護框中鋒都無市場啦

無左Ab0真心驚唔夠艇打

祖高域傳染埋jokic？

係 傷acl

無Lou will

The Denver Nuggets are signing two-way guard PJ Dozier to a full NBA contract to fill their final roster spot, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Free agent center Tyler Zeller is signing with Spurs for rest of season, source tells ESPN.

brogdon都中埋

Jabari Parker announces he tested positive for COVID-19 and will join the Kings in Orlando after self-isolating

沾狗一日唔中肺炎
銀仔一日都會隔硬復賽

唔明點解仲會中招 明知就復賽 都唔保護自己

buddy hield中左

alex len 都中

死沾狗中撚左都會繼續打
打到死猢狗champ到為止

buddy 攞完大約又打得差仲中埋招

d鬼佬完全無口罩落街都唔驚

無啦啦咁多人中，係佢地喺活動中？定係各自喺屋企中？

應該係開波前全nba check 一次

就係復賽前先全部check一次
就算中左都可以隔離14日 仲有時間入營

啫係原本有d人中咗都唔知

大把輕症

係連登恐懼撚成日吹到中左就要退役

得返一成肺功能

達叔retire

直接比潮人champ

再打中武肺不了

早過會員中咪可以計落成就

熱火DJJ都中

finals G7 射入絕殺球追平之後英勇戰死加時輸埋

Mavericks center Willie Cauley-Stein has decided to sit out the resumed NBA season, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Cauley-Stein and his partner are expecting a newborn child in July.

Free agent guard Trey Burke has agreed to a deal with the Dallas Mavericks for the rest of the season, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

無斷腳 重作

勁多半夜波

林書豪復賽第四戰怒砍9分創CBA表現新低

林來瘋林來瘋林來瘋

今晚播熱火鬥小牛

德國佬

有我

牙Lin pass first pg
得分唔重要

係咪無球權呀
牙lin 要100% 球權先發揮倒
定支那人唔抵得佢咁勁？

肯定係種族歧視
豪小子剷籃咁勁
齋射罰球都起碼場均20分
未計and1同超準中距

肯定隊友廢影響牙Lin 發揮

成班CBA垃圾連NBA冠軍球隊重要拼圖豪哥都唔識讓球權
好打極有限

有人知suns個兩個係邊個未

Booker+ayton

睇highlight佢廢到比大陸仔一步過

大傷完真係收得皮
Cba都搞唔掂

Jabari parker確診完仲同fd打網球 又唔戴口罩去餐廳

牙Lin 廢事傷害中國人感情姐

Trey Burke
又整多個3分畀當值

你見過有人唔係一步過豪小子？

burke依家真係霉到
下年應該連第15人都搵唔到做

佢唔錯架 唔明柒碌放佢

仲有一個月，不如傾下波
開個topic，講講西岸爭po車尾票

熊仔：其實熊仔條line唔差，4次交手都係同佢一齊爭入po既球隊，最尾先打top 5球隊x2，但最尾都定晒，或多或少對家都會放少少水，熊仔8場應能穩拎4場以上

拓柒：雖則話拓緊隨其後排第9，但其實都仲差3.5場，幾乎肯定要打附加賽除非熊仔脫腳，甚至有機會俾下游追上黎，好消息既係隊內最強中鋒復出，要硬頂之後既塞箭金艇76小牛真係考驗佢地既決心

鵝：同拓一樣差熊3.5場，而且條line靚到喊除左艇之外全部下游球隊，被外界一致睇好，銀咁有商量頭腦好大機會想辦法令佢入po打湖創世代交接既話題，隨住zion已完全康復，打附加比拓更大機會

傾屎：呢隊kol上網瘋狂刷存在感但都無咩人留意，但其實佢條line絕對唔比其他隊差，係打小牛有d難度外，箭排到最後就睇箭仲留幾多攻力，不過陣中主要人物fox有d海鮮同為落後3.5場會唔會創造奇蹟？

刺陽：呢兩隊一齊講，因為都無咩機會，先講刺，可惜係復賽前打得唔差既AL選擇因傷唔上，間接令刺放棄，將終結連入po既神話；陽可以滿員，但因為場差太多而且條line極差，想入po比騎當年1:3反cap739勇既機會仲低

以上純9up，歡迎討論

再講多少少個人意見，我會tip
nop>mem>por>sac>sas>phx

隱性迷腸？

應該唔公開?

但勁過FVV

突然盲腸

刺如果唔想tank應該排先一格
其他冇意見

sac個賽程好好應該頂得住

因為生得高

Free agent guard J.R. Smith and the Lakers are working through final steps of a deal today and he will be added to roster for the Orlando restart, sources tell ESPN.

JR IM

帶刀侍衛返黎了

Two Brooklyn Nets have tested positive for the coronavirus -- Jordan and Spencer Dinwiddie. Jordan has opted-out of Orlando, and Dinwiddie is strongly considering the same. Nets will sign a substitute for Jordan, per sources. Nets are presently the seventh seed in East.

係要隔硬重開
等睇到時黎個NBA群組然後死幾件

無野既
bubble入面打
搵哂所有病左既人出黎先開

而家擺明係想揾個地方放到班友好返晒再打

有得打班人就中左咁多, 我鷹就偏偏冇得打

好似8號入去 30號開打 其實預到時間好鬆
應該無咩問題

無得打個D唔洗驗姐

其實係強制驗先知啫，根本好多中咗無症狀自己都唔知

好似其他運動有D人直頭係之後驗左有抗體先知中過

可能我哋中過都唔知

唔覺得真係可以整到個完全隔離完全免疫既所謂bubble出黎幾個月

唔比出去咪得

你未計職員
迪迪尼好似唔會test自己既職員

咁落街買送仲危險

jr

出面d人都仲會戴罩洗手有少少防範意識
班皇帝仔入到去實係當正好安全
未計佢地實會破戒又話要見屋企人朋友
最後就冚NBA剷

u sure 鬼佬出街有罩？
睇下老祖網賽d觀眾

十個都叫有一個戴啦
我肯定bubble入面罩都唔會有

而丁威迪已經出現了胸悶、發熱的症狀，因此從這一角度上來說，丁威迪很大程度上也會缺席比賽，不過，暫時丁威迪還沒有對是否放棄復賽作出最終的決定。

但bubble入面check過哂先入去
入面又會幾日check一次

永遠都無人要 好慘

nets攞第8都實輸比wizards
unless唔駛打8-9 quali

假陰性 潛伏期 乜乜柒柒
太多不確定因素
最大問題係入面班人唔自律 意識差 輕視
然後打波又係密切接觸
真心唔睇好成單野

唔錯既得分型後備pg

格離十幾廿日先開波架wor

咪係 明明8號已經入去隔離
30號先開波 點潛法

潛30日

唔怪得咁多人借D意話唔打
悶都悶死

如果playoff打打下d球星中左要隔離就好笑，fmvp比武肺病毒？

The Athletic找了聯盟中33位總教練或助理教練進行匿名投票，選出防守第一和第二隊，結果如下：

防守第一隊：
Rudy Gobert
Giannis Antetokounmpo
Marcus Smart
Kawhi Leonard
Ben Simmons

防守第二隊：
Anthony Davis
Patrick Beverley
Eric Bledsoe
PJ Tucker
Bam Adebayo

在最佳防守球員的部份，由Rudy Gobert和Giannis Antetokounmpo同分並列，不過Gobert拿到8張第一名的選票、比Giannis多了1張。

另外，也有幾位後起之秀在多位教練口中被提起，分別有23歲的Bruce Brown、23歲的Jaylen Brown、22歲的Jonathan Isaac和21歲的Josh Okogie。

笑撚左
dpoy又係playoff比人拉出去弱點進攻既垃圾

ESPN’s Jackie MacMullan reporting on the 8 non-Orlando teams moving toward a ‘second bubble’ in Chicago.

俾病閪都好撚過俾佢

病閪keep到既話下年應該有得拎
今年偷波王+干擾王+勤力王

到時咪睇下有冇人中囉

好耐update武肺情況，美國係咪宜家全世界 確診最多國家?

好撚諷刺,dpoy每次都比人拉出去單打

係
同最近呢一個月NBA復賽地點所在既州份爆到九彩
即管睇下到時點死

比AD

溜馬後衛Victor Oladipo將缺席復賽😢

「我其實真的很想打，身為一位競爭者以及隊友，這個抉擇實在讓我不知如何是好，」Oladipo坦言，「我的復健讓我感覺越來越好，越來越接近百分之百的健康狀態，但考量到各種因素，包括我需要花時間找回五對五的球賽感覺，還有傷勢周圍的軟組織可能帶來的風險，以及復賽園區的不確定因素，我實在沒辦法徹底放心的出賽。」

下個球季將是Oladipo的合約年，「我必須謹慎面對眼前的狀況，這也實在是個艱難的抉擇，但我真的相信繼續穩定維持在復健軌道上，專心預備2020-21球季的復出，才是對我來說正確的選擇。」

Fmvp比curry 啦

唔識射波冇啦

唔識射波既人無資格打正選

Clippers guard Landry Shamet has tested positive for coronavirus and is unlikely to travel with the team to Orlando this week, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

吾皇萬歲

Gobert又俾人拉出去打，又打晒手都當無事都防守1隊

唔使等我，聽日 set 好晒先開，Thanks

Wizards star Bradley Beal will not play in restarted NBA season due to shoulder injury.

失色不少呢

唱吓歌先囉，溜馬都冇乜希望㗎啦

撞牆又冇，而家Beal 仔又冇，不如學勇士提早收皮算

Jamal Crawford has agreed to a deal with the Brooklyn Nets, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

真係好喇有著落
見到以前睇開果堆一個一個被人嫌棄想打都無得打真係幾sad

呢個page越黎越on9

卡達都得，廢鳩點解唔得？

呢三條友比較都幾有趣

如果隊波好撚勁我會揀Klay，如果隊波有唔錯嘅roleplayer我會揀PG，如果隊波垃撚圾我會揀Jimmy

Michael Beasley is moving toward a deal with the Brooklyn Nets, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Dpoy
3冠
有都唔意外
雖然唔多like佢

SGA簽Converse⭐️

復賽後，球員將可以選擇性將原本球衣背後的姓氏、換成想要發聲的社會議題，有幾位球員已經做出他們的選擇：

Rudy Gobert：EQUALITY
Damian Lillard：HOW MANY MORE？
CJ McCollum：EDUCATION REFORM
Jusuf Nurkic：EQUALITY
Danny Green：HOW MANY MORE？
Aaron Gordon：FREEDOM
Enes Kanter：FREEDOM
Marvin Bagley：FREEDOM
Kent Bazemore：EDUCATION REFORM
Matisse Thybulle：VOTE
Pat Connaughton：EQUALITY
Meyers Leonard：EQUALITY
Ivica Zubac：ENOUGH

同意

點解高BEAR唔同HOW MANY MORE?

卡達有票王 有in game dunk
廢鳩乜都無
僅僅3次allstar有2次係造馬
DPOY水份極高
三冠又係得一個有佢份

JB得第四節

但無miss過playoff